美國助功！Nokia 宣布 5G 訂單已超過華為

芬蘭電信設備製造商諾基亞（Nokia）一名董事表示，近幾周來買家對該公司電信設備的興趣持續升高，使Nokia的5G訂單數量超越中國競爭對手華為。
Nokia董事Federico Guillen表示，該公司目前已拿到42筆商用5G訂單，高於華為和瑞典電信設備商愛立信（Ericsson）。

5G市場爭霸戰中，美國帶動對中國設備的安全疑慮，使Nokia和愛立信設備的吸引力增強。
據推算，華為已敲定40筆商用5G訂單。愛立信公開宣布的合約則為19筆，其中8筆已開始執行。
Federico Guillen表示，愈來愈多客戶找上Nokia提供5G核心網路設備，取代既有的供應商，或者是為網路中最敏感零件創造雙重來源。
Federico Guillen指出：「數量的比較，目前有點為之過早，但近幾周來我們發現情況開始有了變化。」他表示，一些歐洲國家對於華為在其網路中所扮演角色有爭議，他們對Nokia尤其有興趣。
Nokia表示，目前他們的5G合約中，有22筆是與知名客戶簽訂，包括T-Mobile、Telia、軟銀。自3月下旬以來，Nokia已接到12筆新的5G訂單。

make Nokia great again

屌佢啲電話大陸機

p.s. 買咗先發現咁樣樣...

真正既皇者

又屈支

好似同富士康個奶支郭台銘好大關係，但係都係越南產

我就係睇咗你啲post先中伏

當買個教訓, 好彩我都唔係買最貴果啲

重有軟件-----富智康

根本會傳Q咗你啲資料返大陸, 屌佢個老母呀, 宜家仲要立咗國家情報法

Nokia電話部好早賣左比MS.
依家Nokia只係搞通訊設備

咁其實而家做緊5G野既係NOKIA本身間公司定係第二間賣手機那間公司?

本部

富智康因為代佢工搞到蝕到仆街，而家已經選擇性收nokia單
嚟緊啲機有部份係其他廠代工了

鹹魚翻生

真正最後贏家

咁就值得支持

等tvb 唱衰nokia

邊40件傻閪簽咗屎為係咪等緊佢無貨賣再大條道理去claim賠償